有冇黑啤撚?

飲開Guinness, Erdinger, Flensburg

之前係德國飲過隻叫Weihenstephan都好正

有冇巴打仲有推介?

飲豉油